唔該唔好亂咁阻港鐵門同㩒緊急掣

發夢十一點喺香港站上港鐵
當時防暴夾擊緊 好多人從港鐵站離開
當時冇封站 冇警察攻入黎 站內大家都以正常步速行緊
上到車廂有手足幫手開遮換衫
同埋不停叫出面既手足行入啲
但車門就閂既時候
車廂氣氛突然非常緊張
有人大叫「阻住道門」 然後不停狂叫出面啲人跑入車廂 並用各種方法阻門
有一下我以為自己上左香港站最後一班列車
結果車門搞左好耐都閂唔到 終於閂到既時候又停左喺度冇開走
最後發現係有人㩒左緊急掣
滯留喺車廂既同時 我地全車人望住對面月台既車正常關門 正常開出 市民正常等車

知道狗狗發狂圍捕拉人 港鐵成日配合閂站大家都好驚
亦都明白大家都好想救人
但可唔可以理性少少唔好自己陣腳大亂先
如果唔係只會令在場既大家走唔切

最後辛苦哂各位發夢手足 早啲休息

唔好亂咁阻港鐵門

唔好亂咁㩒緊急掣

推

推啊

齊上齊落